王晶呢張相成個汁男咁

又似灰褲佬

有得屌全盛期邱淑貞 痴心情長劍

有撚屌過咩 就係話佢食咗咁多年白果仲咁痴迷於佢先話佢痴心情長劍咋嘛

咁樣做對於你來講係侮辱你既智慧係戇居丫嘛！

係喎冇上過會開戲比佢喇喎

你咪on9啦 你以為王晶好把炮咩，以前就係想追佢先開戲比佢咋嘛

邊句話過佢好把炮
你條咪重覆緊我講嘅嘢

你最後一句咪講到佢好把炮囉 唔上過佢唔會開戲比人

咁樣做對於你來講係侮辱你既智慧係戇居丫嘛！

垃圾仔 你係咪唔知呢句出處

知唔知咩叫上過呀
你講嘅同我講又有咩分別

無啦啦鬧交

有無上過都好啦，同過咁多靚女共事，人生贏家啦